\documentclass[../main.tex]{subfiles}
\begin{document}
    \subsection{Eigenschaften des Spektrums}
        \subsubsection*{Notation}
            % -> Erkläre die Spektroskopische Notation
            Bei der \emph{spektroskopischen} Notation handelt sich um eine Formalität zur Darstellung der Energieniveaus eines Atoms. Man überführt dabei das Tupel $(s,j,l)$ in die Schreibweise $^{2\cdot s + 1}(\mcB(l))_j$, wobei $\mcB$ eine Buchstabenzuordnung der Form $0\mapsto S$, $1\mapsto P$, $2\mapsto D$ usw. ist. 

        \subsubsection*{Zeeman-Effekt}
            % -> Standpunkt der klassischen Elektronentheorie
            % -> Polarisationseffekte
            % -> Schaubild

            % -> Aufspaltung von zwei Energieniveaus und zug. Spektrallinien des Überangangs zeigen (Beispiel)
            % -> Unterschied zum normalen Zeeman-Effekt
            % -> Unterschiedlich starke Aufspaltung der Energieniveaus per Vektormodell
            % -> Landé-Faktoren (auch beim reinen Spin- und reinem Bahnmagnetismus)

			\input{1.1-Grundlagen/Zeeman-Effekt.tex}

        \subsubsection*{Fein- und Hyperfeinstrukturen}
            Bei der \emph{Fein-} und \emph{Hyperfeinstruktur} handelt es sich um die Aufspaltung der Energieniveaus eines Atoms in noch feinere Niveaus. Die Feinstruktur entsteht durch die Berücksichtigung des Elektronenspins, die Hyperfeinstruktur durch die Berücksichtigung des Kernspins. Sie sind beide im Wesentlichen durch die Kopplung der Drehimpulse zu erklären und stellen im Hamilton System eigene Korrekturterme dar. 

    \subsection{Rubidium 85 und 87}
        % -> Unterschiede, Auswirkungen auf die Zeeman-Aufspaltung
        % -> Aufspaltung des Energieniveaus durch Zeeman-Effekt
        \subfile{1.1-Grundlagen/Rubidium.tex}

    \subsection{Technisches}
        \subsubsection*{Vielstrahlinterferometer}
            Bei einem Vielstrahlinterferometer wird ein Laserstrahl in mehrere Teilstrahlen aufgeteilt, welche unterschiedliche optische Wege durchlaufen und anschließend wieder unter Interferenz zusammengeführt werden. In diesem Versuch wird dieses Prinzip mittels \emph{Lummer Gehrcke Platte} bzw. \emph{Fabry-Perot-Etalon} realisiert. Grund der Verwendung solcher Interferomerter ist die erhöhte optische Auflösung \cite[p.703f]{skript}.

        \subsubsection*{Justierung}


\end{document}
